Newegg 特價2019 (1)

仲用Newegg？成個黃色經濟圈都俾你哋搞彎曬 ...

新蛋公司（英語：Newegg Inc.）是一家在線零售商，其產品包括計算機硬體和消費電子產品。它位於美國加利福尼亞州的工業市。2016年，中國科技公司Liaison Interactive（深交所：002280）通過投資協議收購了新蛋的多數股權。

咁用amazon

佢平喎....

聯絡互動Q3營業收入3500萬

近日，杭州聯絡互動信息科技股份有限公司（簡稱“聯絡互動”）發布了《2019年第三季度報告》。報告顯示，該公司第三季度營業收入為3,530,890,919.88元，與上一年同期下降1.52%；Q3實現歸屬於上市公司股東的淨利潤為-10,092,756.54，比上年同期上漲17.84%。

唔講真係唔知

個殼就叫新蛋，內裡賣華強貨

同意樓主，而且d貨都係made in china，唔好買

push

amazon買好過

有amazon就買amazon 真係冇選擇先用newegg

習近平，甴近平，曱甴王

唔多識用
見佢有銀聯logo
提款卡又有銀聯logo
係唔係可以比到錢

你唔講真係唔知，以後唔買了

amazon點樣運香港?

集運
buyandship

華為夠平啦dnlm
Taobao 都平呀，用呀？

有上年咁平先算

Push